求勇武入黎大大力屌 教下和理非點做

夢遊出過去 留係中後排
個個企係條街度 行行企企禁手機

唔知前線僵持緊d咩
又唔知自己留係度做咩
身邊人走既走 散既散
之後 前線就有人比狗捉

中後排直至有煙食 被驅趕 就走

想問
前線係想中後排做d咩？
例如傳什麼物資比前面

你地依家係唔係都留低咁？
可唔可以傾下 唔係為留而留

和理非數量大
好好利用會幫到手
希望前線屌之餘比意見

推

和理非感到好迷失，唔知出去做到d咩
求建議

想你地袋好物資
人人都做物資站

[推上國際] 防暴警推跌外國婦 施施然離開

幫前線每下物資 有消息前線傳落黎就幫手向周圍傳啦 唔會只企係到

講真嘅，如果發夢最好當然係上前線支援，但如果唔得嘅試下做通訊兵來回前中線，或者其實好簡單，唔好一下退走曬，如果面對速龍唔好向後跑，立即平排推前，唔係叫你送頭，而係反而你唔向後跑啲狗反而捉唔到落單嘅人，你諗下中排有一千手足係基本，人地啲跑狗最多四十個衝，只要唔好散開頂到第一下，啲跑狗就收皮，得嘅話後一兩排嘅手足仲有得捉啲狗入人群玩下，一個捉實一個個袋唔好比啲跑狗捉走第一排，只要過到個心理關口中排就唔會好似沉日咁向後跑比人捉走幾十個

可唔可講多d具體d
例如地袋住唔犯法既物資有咩特別缺
我地係咪要同不時自己上前問

最基本真係送物資... 但係後埸助下陣都好

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推
琴日勁多人喺隔離鳩企

嗌口號，嗌個士氣返黎

有前線中完催淚彈回後
如果你可以9秒9幫佢用生理鹽水沖眼
然後俾紙巾怇印乾 再幫佢手載返好晒所有野
再問佢有冇物資要換
最後講向加油
咁你就係最好既後排

埋去物資站拎啲
索帶眼罩口罩保鮮紙長遮
士巴拿都唔會有事,唔係攻擊性武器
(買返屋企做spare)諗個fit自己既理由

我個勇武engine fd同我講佢好撚心酸好撚灰

呢度有工程用既工具

打探、通報各戰線間情況，偵察附近敵人狀況

和理非幫手買勁裝
前線已經乾塘破產啦

冰袖 隔熱手套 頭盔 泳鏡

有睇到有睇到

希望勇武們諗到咩繼續回post
我陣間會組織下 周圍宣傳

心態
隨時都要幫手(組人鏈,散物資,開遮)
多啲開口問/溝通

保持警覺 見到有狗,狗車/上緊裝
就同附近著哂裝,包哂臉個啲講

唔好亂撤,就算出棍出椒開槍前線都肯頂
但後面冇support就乜都冇用
有人話撤都上一上前線fact check下
問下佢地係咪真
同時入多啲tg group睇資訊
判斷下邊度安全(會令你冇咁不安,同知所進退)
得畜聾會拉到人,後排唔使擔心
搜身抄牌個啲唔落單就冇問題

黎緊要守住車站(728天水圍)
要一齊屌走啲狗
安全接隊友返屋企

仲有如果幫手用生理鹽水沖眼既手足
麻煩盡量唔好整濕人地個口罩
一濕左好難抖氣

前線希望 和理非可以幫手打下鼓
前線希望 和理非可以整下盾整下鐵馬
前線希望 和理非可以唔好一有催淚彈就跑走，因為有好多人滅火
但前線最希望嘅係 每一位都變成前線，即使唔係最前，都希望每一位都有成為前線嘅準備，越來越多人上前。